====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il sera encore valorisé par la proximité d ' une " université artistique " groupant dans un parc de 40 hectares le Conservatoire national supérieur de musique , l ' École nationale du cinéma de la radio et de la télévision , l ' École nationale d ' architecture de Paris et l ' École des arts décoratifs .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

